有一種悲傷

是你的名字停留在我的過往
陪伴我呼吸 決定我微笑模樣
無法遺忘

算拉

把我的悲傷 留給自己 妳的美麗 讓妳帶走
從此以後 我再沒有 快樂起來的理由

有一種悲傷
是笑著與你分開 思念卻背對背張望
剩下倔強 剩下合照一張

人一旦習慣了孤獨 那才是比悲傷更悲傷的故事

收嗲啦

ching暗戀我？成日狙擊我

冇 咁岩見到講下